三十幾學秦拳會否冇館收?

只是想操下體能,捱得打.做下健身.唔係要打比賽

俾得錢點會學唔到

PS.我每星期都會游水舉鐵

喺富x打緊 年齡層10-40

四十幾都大把啦

秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰 秦 泰

你有錢乜撚都得

你講到出去打比賽咁咩

去富德打真係操到想死

咁請問有人推介d 200-300拳館?

富德操體能多喎
無做開好辛苦架
住邊區呀樓主

沙田

舊同事係呢間. $2600半年都負擔得起

秦拳就冇架啦 泰拳就一定無問題

有錢咪收你囉